毒奶粉再現！支那奶粉泡出鐵砂 廠家稱「對人體無害」

大紀元,信住3成

加左鐵粉做topping姐 無事既 信黨

補充鐵質

添加礦物質呀唔識嘢唔好亂講

感謝黨

血紅素主要成份？

營養(鐵渣)奶粉

真假都好
中國人喪盡天良呢個事實都唔會動摇

有鐵粉咪夠高鈣 轉個頭收翻你貴啲㖭呀

估唔到真係有鐵質

岩女人飲

鐵同鈣兩樣野

好似係 sor

補充鐵質 為高速發育既嬰兒提供最佳支持

可以想幫d細路練鐵沙掌

異曲同工之妙

cookies n cream 味

唔飲唔好同我講愛國

中國速度

其實有鐵質嘅食物打碎都有機會吸到，大家保持距離。
例如粟米片打碎哂都會有

從小訓練 身中毒血
百毒不侵 為國衛土